覺唔覺同女人睇marvel / dc 都好無癮？

佢都唔明我講乜

唔覺
因為我都唔明套野up乜

莫講話女人 同男仔fd睇都好悶
睇一幕問一句 根本乜都唔識 黃蜂女個老竇當係stan lee

唉，最少佢識stan lee

有冇諗過人地覺得同你睇好冇癮？
扮唔明只係唔想理你

點解唔同返有睇開既人睇

條女想睇

我個女人為左陪我睇
追晒過往咁多套..雖然唔熟
但都好感動